Introduccion a los JSF
Validacion
Conversion de Datos
Capturando eventos
Presentacion: (caracteristicas)
Integrando todo

========================================

NOTE: INTRODUCCION:

JAVA SERVER FACES - MARCO DE APLICACIONES WEB JAVA, ESTANDAR PARA ENTERPRISE EDITION(JAVA EE)
*AL SER UN ESTANDAR DFE JAVA, LA TECNOLOGIA CUENTA CON EL APOYO DE UNA INDUSTRIA MUY SOLIDA
*LA TECNOLOGIA HA CRECIDO EN SU UO MUNDIAL
*CUENTA CON EL APOYO DE IDE'S DE JAVA, ASI COMO, SERVIDORES DE APLICACIONES PARA SU DESPLIEGUE

**************ES UNA TECNOLOGIA PRA SIMPLIFICAR LAS INTERFACES DE USUARIO*********************

CARACTERISTICAS:
	*MVC
	*RAD - DESARROLLO RAPIDO
	*COMPONENTES DE INTERFAZ DE USUARIO: JSF TIENE DESARROLLADOS COMPONENTES REUTILIZABLES LISTOS PARA UTILIZARSE
	*RENDER-KITS - LOS COMPONENTES PUEDEN DESPLEGARSE NO SOLAMENTE EN NAVEGADORES WEB, SINO EL DISPOSITIVOS MOVILES U OTROS
	*EXTENSIBILIDAD - JSF ES ALTAMENTE EXTENSIBLE DEBIDOA SU ARQUITECTURA

====================================================================================
